[Rose迷入］如果D Rose 冇傷，成就可以去到邊？

今日見到佢絕殺塘鵝，真係唔小心流左兩滴眼淚

又諗番起佢當年單騎力戰熱水巨頭隊，常規全掃廢占，真係好熱血

如果冇傷，近十年最佳pg應該走唔甩，話曬最年輕MVP，打多幾年可以爭all time top 2 pg，繼承mj公牛之魂，curry 之流既鳩射3分打法應該唔會興起唔會變到依家咁主流

見到依家啲𡃁仔個個吹到curry幾撚勁，心諗佢地應該未見過全盛rose，或者咁講，d rose 根本未去過佢本身可以去到既全盛時期，始終太早傷。

Too Big Too Strong Too Fast Too Good

玫瑰不死 只是凋零🌹

利申：覺得艾榮改下性格有機會勁過rose

榮狗連d rose依家都比唔上啦

danny rose

榮仔呢啲更衣室毒藥嚟 冇辦法同大力路斯比

邊個

阿榮加油

有咩證據？

agger 榮仔世界第一好隊友

一定會係第一pg 絕對勁過curry
突破速度彈跳太屈 加埋而家嘅射波
champ唔champ唔敢講因為要睇隊友但唔會比奶共占係個幾年東區做到大魔王

占屎同榮打咪又係champ
其他人廢就廢啦

K Walker勁啲

邊撚個呀

以前中學，全部都係模仿D rose咁
帶起成個風潮

Curry
靠kd拎多兩冠再踢走人

係 佢個打法觀賞性超高
簡單d黎講就係好舒服好爽

拎住史上最Young MVP夠唔夠入 HOF

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

有佢係東1，無佢都係東1

老實講吹大左

講進攻能力近年堆comp G 完勝

一個Harden既帶隊能力已經拋佢十萬百千里

WB 不評論，因為佢依種打法就算比個公牛班底佢都會破壞左個體系

但如果Harden 比個公牛班底佢一定年年入東決同foj 死過

其實之前榮仔行動上都講明佢唔想做二佬要做一哥
開季前NY post都訪問佢 佢話自己比人排又group唔到人
依家綠軍冇咗榮仔咪幾好

一定夠

舊年brown Tatum hayward全部都廢
賴曬落Irving 度

同類型嘅wb柒撚到仆街
仲係到刷數據輸波

Irving又打得好撚好咩

睇佢打波真係享受。

唔係，但淨係得佢比人屌

佢MVP果年都係25分8助攻，人地韋少30分10板10助攻，放甩幾條街啦

wb 啲fg%

咩戰績啊on9

可以話啲media為左soundbite唔係fair judgment 但係當一個人比成隊人排嘅時候真係要諗下到底係唔係有咩要改

你係第一個出公海post唔係抽水係讚人
寫得幾好

笑到我痴撚左線

咪又係俾沙嗲仔屈

最主要係佢係media面前屌隊友 搞到更衣室氣氛極差

今年換左kemba 差幾遠

沙嗲仔咩皮啊

Rose 拎東一 拎mvp
沙嗲仔仲未戒奶

DRose🌹如果冇傷可能已經攞左一次總冠軍 話哂jimmy butler嗰時都慢慢掘起緊 又mark得實lbj

話改就改咩
性格既野天生

D rose冇傷應該做到all time top 5 pg，但佢都唔會過到東岸熱火三巨頭，同埋curry依然都會係佢之上

起碼唔會比占狗做東岸霸皇先囉

熱火三巨吹大左
一冠黑番黎一冠靠ray gun

Drose確實係吹大咗既
不過都屌打WB

教練問題，熱火三巨如果連輸兩年就會改打法變得更好，當年back to back其實發揮到6-7成左右

我夠話d rose 唔傷超進化

K.tripper 都幾好

但真心淨係睇佢嗰種堅持同嗰團火 對我黎講點都係世界第一

50分嗰場而家睇番都仲好想喊

唔撚似依家鳩射波既牙膠佬
成日好輕佻

我連睇lemon哥打都想喊

個年東岸決賽打到好精彩，仲要double team Rose

弱化版wade防守差得遠

irving帶隊=垃圾 最多做頂級副手

西6一輪遊
唔講啦

有d人就好似項羽、呂布咁，力拔山兮氣蓋世、人中呂布咁。個人能力、魅力超強，不過偏偏未能登上頂峰。
歷史往往有種無奈，Rose今日東山再起，我知佢好難會champ到，不過佢永遠係球迷心中。

你勁啲

唔傷肯定會進步

30 10 10西區第六
25 8 戰績聯盟第一

Too big too strong too fast too good
無傷嘅話curry嗰啲應該上唔到位
當年rose係勁到一個打殘熱火三巨

41
守到命中得35%都精彩

[url]
M.1532898918.A.922.html[/url]

體質+打法都易傷
無得講

成日都睇番佢D Highlight 好熱血

笑死

我諗起roy

我係 ROSE FANS

有好多人講佢果季mvp 有水份,
用近代30+10+10+ 或 24+ 5+ 5+ 等數據去比較ROSE MVP 25+ 7+
不如睇下當年有幾多人係得分+助攻或板同時拎到頭10位先啦
應該得James + Howard ?仲有無? 計戰績就應該ROSE 最有利?

成日用近代數據去俾?點解當年MVP果年就無人 30+ 10+ 10+ 等

如果ROSE 無傷我唔覺佢成就高成點或冠已拎,用第四季數據黎睇都跌左少少,只會一直keep 住 平均 21+ 3+ 6+ 左右,不過就可以做到leader 帶到好成績出黎

J Foyth

都冇咩可能勁到wade咁啦

沙嗲仔back to back mvp ,3冠

再睇返MVP 年
Rose became only the third player since the 1972–73 NBA season to record 2,000 points and 600 assists in a single season. The other two players were LeBron James and Michael Jordan

唔好用近代數據去俾,不如問下當年點解又唔拎到現今數據?
讓賽?

又喊
rose 迷要感動幾多次

有啲獨，射術又唔夠好

吹撚到
rose 到底可以點撚樣模仿
佢signature 係爆炸first step 加大風車喎

得罪講句，當年對nba第1人既熱火輸1-4，實力真係差太遠，2者天生基因差太多，nba都係屈高屈身體既世界，pg帶隊拎冠軍真係冇咩可能，如果rose有james既體型就唔同講法

占士真係行運，本身已經打東岸呃飲呃食，好喇有隊公牛（單核），又咁啱rose重傷，好喇有隊溜馬（單核），pg又咁啱斷腳，魔術猴又淨係勁得一兩年之後玩脾氣走埋。

而家轉去西岸打，東岸又咁橋勁返起

突破速度彈跳型pg 一街都係喎
仲要晚期先練射波
吹到佢可以第一pg

rose做到嘅野, wb 每樣勁多佢20%

邊有人咁無恥，打東岸仲要三核屈人機

果時rose 傷左呀麻
講緊未傷呀

如果無傷, 如果rose 有lbj 體型.....
我屌你老母就來笑撚死我

點解rose 特別多如果乜如果物

如果當年oneal 有rose 嘅靈活+變向
kobe mj lbj仲有無訂企

Rose 單挑三巨頭超勁

同ROY比已經算好運

上面話 如果Rose冇傷 手感仔就上唔到位係咩意思？

即係 手感仔就會變到唔識射三分 自走炮都上唔到位咩

榮仔上季playoff打公鹿第二場開始潛係球隊進攻荒個時又做唔到leader去增強攻勢，但係又爭住做一哥先俾人屌感甘

佢推老人家

咁睇防守都得既，至少Rose可以吸引包夾

究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平

又係呢d post
如果oden 冇傷又點

rose 根本係鳩爆
以折壽方式打波
根本 keep 唔到

Kemba Walker

0 fmvp

B Davies屌打D rose啦

同位置嚟講
B Davies好過佢好多

一睇標題，我都以為係

derrick rose 十分支持 一世支持
好想過去睇佢打場波

老人家都推，都幾無品

你去開個po問下

果實rose個年係mvp係nba做俾佢，年年都係lbj d人覺得悶

打殘熱火三巨？你認真？

b davis冇咩人識啦，佢可能係nba歷史上pg位最大隻之一 佢爆炸過rose勁多

認同 根本冇如果

如果當年oneal 有rose 嘅靈活+變向＞其實冇用
有罰球80％就會係全nba歷史第1

駁唔到

同位置黎講E.dier /h.winks 好啲

功能性強少少

好撚好睇，三英戰呂布咁

如果佢無傷
仲會唔會練到今時今日咁健康嘅打法

佢個籮柚應該係NBA PG NO.1

佢炸開ak47個球真係依家仲記得

E.dier太慢太鈍好易比人硬爆
同埋D.Rose同兒子d配合

咁點，改變唔到佢係近代最廢mvp

on9

想脆了

你咁講
Charles Barkley都係做比佢啦
d rose拎mvp實至名歸

curry真係小學雞先迷
被占士block到柒又switch黎iso
d rose就唔同
單挑big 3

prime rose一定勁過prime curry
你試下叫curry單挑熱水big 3

westbrook？

你唔講占士頭7年騎士
冇明星隊友
教練廢
老闆又唔幫佢組團
你係佢都走啦
點似得mj有pippen
kobe有shaq

rose 唔傷就係聯盟第一人，foj 都唔會有冠

即係永遠比rose壓住
好似占士一直壓住kd咁

Mma佢今年有獎攞未

占奶唔奶共都好, 本身都好嘔心
你見街場d 波牛一著占件波衫，一係就肥，但覺得自己大隻，一係就臭到嘔. 未試過會連球迷都咁肉酸

Wb先係

無點
我只講佢果季mvp ,無講近代最強,也無講佢會高成就

一人之力力戰熱水三柒頭

其實無得咁計
佢個打法唔會唔傷

作為rose fans

我覺 prime curry --> prime rose (MVP果年計)..唔講仲有得勁...我唔覺仲會有進化

prime 3分射到開哂花,過半場就射,好過rose 左寧右寧得過2分
而且ROSE MVP 果年2分命中坦白講不合格,得44%
prime curry 3分都準過rose 2分

好簡單的確一街都係
咁邊個打到有mvp？
WB就算啦又冇腦只係不停亂衝亂撞瘋狂打鐵

冇腦只係不停亂衝亂撞瘋狂打鐵但拎mvp

以佢最年輕mvp 既天賦，rose 唔傷輕鬆開發埋3分

勁到要lbj 親手收拾佢

又陰D陰D幫你偶像劣鳩

講真熱火占雖然好低賤
但真係好屈機

咁你講晒啦
佢啱傷既話以佢天賦可以掂籃板頂，仲輕鬆超越Jordan

咪又係輸

係咪做俾Charles Barkley同d rose拎mvp係咪實至名歸 兩者係冇關係

唔傷真係難講喎

坦白講都叫欣賞D.Rose，但呢啲年經飛機post真係吹得太過火，首先佢全盛時期就無全勝過占士，叫做當年咁多隊之中有一隊頂到下熱火，雙方有來有往，有追開睇返數據無可能唔知，睇返佢當年嘅無解上籃同神中距，其實得分能力都無2006年嘅D.Wade咁強，就算比你地吹到神級上籃天下無敵，但由早幾年睇D.Rose呢類球員會係一個得分效率唔算高嘅球員，佢要長期持球而且得分唔算多，加上大家都好易忽略最重要嘅防守，當年占狗係攻守一體，打法多變，相反Rose嘅防守能力不錯但無占狗咁強，所以佢即使無傷都唔會係最強

同iverson差唔多

佢呢個打法好難唔傷

佢最年輕mvp 天份就放左係度
唔傷就年年進步好正常
佢又唔係冇鬥心既人

Rose唔識射波 可以收皮

係啦係啦
唔傷既話應該十連冠同十連fmvp+mvp左

點會唔會？
係rose fan入面唔傷既話遲早超越Jordan

係啦係啦
你手感仔最撚勁
死勇狗

冇明星隊友：
之後組隊三核屈東岸條數都喺晒度啦
比shaq你，但冇fmvp，對歷史價值幫助好微，都冇乜用
pippen方面，佐敦挨咗好耐先等到pippen成材，仲要佢嘅成材，佐敦自己都落咗唔少苦功

教練廢：
占士撞教練，屌教練

你係佢都走啦：
都冇屌佢走淨係話佢組全盛三核屈東岸好正姐

好撚慘，占士組三巨屈人機

說好不提.......

點會啊
Rose冇傷咖喱仔依家有冇人識都唔知啦

wb mvp個年只係首輪遊定唔知二輪..

依個真係
冇傷實勁過curry
諗下prime curry 單挑熱水三巨就知
勇狗真係

咪係！
如果唔係Rose傷
Curry邊有可能有back to back mvp同三冠！
要求curry還返啲mvp同冠軍比Rose!
順便連埋佢所有既三分記錄，因為Rose唔傷既話三分一定勁過Curry！
我講得啱唔啱啊？

咁點

dirk 67勝都係首輪
入唔到playoff嘅mvp都大有人在

黑人黎講 佢嗰樣好型

唔岩，冇話rose 3分勁過curry
你閱讀理解拎u?

都係廢囉
仲問

我邊度話你話？唔洗暴露自己既閱讀理解分數喎
我自己認為Rose唔傷三分會勁過Curry姐
畢竟冇傷病既Rose歷史第一

K.Walker 勁好多

真係多幾萬分都得

daddy鍾意用B Davis多啲

屌咁都有得撞名

由佢比Mario Chalmers收皮開始
注定冇運行
冇大心臟既球員唔會行得遠

樓主話改性格就會勁
奶共LBJ咁既性格夠勁

D rose太玻璃

咩呀 up&under 拉桿擰西
超大步雙腳step back
Hesitation 學佢彈下彈下
點會學唔到

J Hart都好勁

rose攞MVP嗰陣
我都出名過K Walker

全盛三核屈東岸係建基於冇明星隊友, 同埋老闆冇幫占士搵隊友到
足足7年
仲記唔記得07年占士點樣一個打晒
仲記唔記得18年占士點樣一個打晒
講真騎士管理層數一數二廢, 冇爭議啦掛
以占士咁既級數
jordan等左7/8年有冠軍, 因為pippen成才同phil做教練
占士等左7年, 仲係乜都冇
你話灰唔灰
轉隊好正常姐

全盛三核屈東建完全基於占士cupcake
btw, 都話冇屌過佢轉隊

占士咁都叫cupcake
係呀係呀冇明星隊友冇勁教練
打bos輸就話人cupcake
你試下叫kobe打一打呢隊騎囉
帶18年騎入finals囉
帶16年騎1-3反勝73-9勇囉
占士歷史top 3比你吹到cupcake

佢果種打法唔收皮真係奇蹟黎

全盛組三核屈東岸－＞cupcake
能力－＞歷史top 3

無抵觸嘅

係，睇親佢跳起完落地都驚佢賴嘢

都講左佢全盛組三核屈東岸係情有可原
cup乜春cake
你答我kobe打7年騎士會唔會拎到champ?

Rose迷真係好感動..
第四節臨尾根本靠佢贏

james個陣係咪全盛我有d保留，個陣d射波仲係雞雞地，同唔夠大心臓，第4節隠形，相反bos個邊就真係全盛 32－33歲左右係一個球員最屈既時間

成日當全盛Deng Noah死嘅

廢既
J.butland比較穩定

狗鼻打7年騎士唔會拎到fmvp
之後會同個之前淨係入過一allstars嘅人組雙核

2011年
kg 35歲
ray 36歲
pierce 34歲

仲有boozer 其實嗰時個陣容幾有睇頭

Danny rose都有人迷

甘搶口

依家夠個個扮curry鳩射3分啦

kemba都唔識 好打極有限

呀奶呢d共狗咪你呢d賤種藍絲5毛狗迷架lor 廢物 你老母比朋友屌呀賤狗

屌你老母講撚到自己唔再係呀奶fans 轉個頭含撚到雪雪聲

公牛班底勁雷霆咁撚多
仲要用東岸成績同西岸比
西書勁過佢多多聲啦

咁所以拎冠個年
kg 32歲
ray 33歲
pierce 31歲
最頂尖個一年
btw，lbj 16騎個陣都係31歲，真prime time，個年finals爆40分食生菜咁食

係，個陣noah好似係dop級數，所以更顯得出lbj帶隊既熱火有幾猛

世一左閘都唔知邊個

玩具WFC

淨係記得Danny Rose響Football Manager 2007係超級潛力小朋友, 但係打左翼同攻擊中場, 完成成長勁過美斯

拎左歐聯了

D Rose所謂"如果無傷"嘅全盛只係存在喺幻想之中老老實實好難討論

三個都垃圾

事實就係以佢o既打法遲早都係會傷

呢三個要靠砌隊先拎到冠，生涯歷史地位已經要打個折…

想問李蛇

組隊都拎唔到冠個D點計

係
今年網d 隊友都係逼害榮叔
等佢傷左先變勁
唔知有咩居心

搞笑咩 打playoff james一認真打守到佢一棟都冇 你睇下佢個幾場d命中率同失誤

季季都有既po

如果唔傷

有無人好懷念d rose既大風車式上籃聯盟第一力量型pg當之無愧

我都覺得係
今年即刻勁番
咪又係想迫走佢拎大約囉
啡今年即刻簽左

個個年代節奏冇E+咁快...
依幾年數據咁勁係NBA改例同轉左打法有好大關係

占咁多年playoff真係唔clutch同打得廢既 應該真係得輸比dallas個個series
其他基本係好屈同clutch

B Davis唔勁咩？

講經咩
佢當年咁打法係一定傷鳩硬
用n年生涯換一座mvp返嚟,有咩值得可憐

絕對同意…

全靠榮縮 今年爺爺先壓到啡幾m價位
唔係就要簽max了

絕對認同，但如果個陣james係32歲，應該唔會對住dallas去到第4節完全隱形，可能贏多個冠軍返黎

佢隱形其實似係想做俾wade 拎fmvp, 唔想第一年黎就搶哂兄弟風頭。

點知低估左dirk 同成隊小牛嘅決心，以為食硬

K.walker 速度唔錯

屌你老味唔撚夠打都可以吹到留力
奶共狗啲fans真係唔撚帶腦上網

我夠可以話
勇士739個年留力唔想破記錄再拎冠咁串
Foj上個season 唔入play off 係唔想一入猢就拎冠所以轉去拍戲

On99

Curry 要拍湯神先有加乘

條友擺明假膠，估唔到有人咁都上釣

突破同射術再強d既 wb

無睇nba
但係都有佢件公牛波衫

應該Conley Lowry咁上下

如果唔係踢T Hotspur 可能成就會更高

姐係好撚勁囉

唔係，如果你高登嗰時已經有同占迷討論開，你就知真係有占迷真心咁諗。

咁對住呢d咁唔理性既占迷，最好方法就係唔回應
btw，2011個年james finals第4節真係好騰雞係事實